[國際文宣]啲救援團體講到自己幾撚正義又咪係奶共閪 支持極權政府

支持向全球煲大 為民除害

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務